{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058464",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54007&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주에우리집펜션"
    },
    "text": "環境にやさしい資材を使った独立ペンションとして知られています。 宿泊施設ではミカン農場体験を利用できる情報も提供しています。 周辺にはバン·バンがあり、車で5分で行けますし、バン·バンは車で7分、モスルポ港は車で25分の距離にあります。 入室時間は5:00と決まっており、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 海産物釣りも可能で、バーベキュー施設は炭とグリルが用意されています。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 また、客室内ではペットの立ち入りが禁止されており、火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 また、オンシーズンには一部の客室では料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設で利用できるミカン農場体験について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設ではミカン農場体験を利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはバン·バンやモスルポ港があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00と決まっており、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "海産物釣りやバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、海産物釣りやバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設内に連れて入ることができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設内ではペットの立ち入りは禁止されております。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 322
    }
}